中大保安 是否獄卒

大學不如交由懲教署管理把啦

共匪：讀到書既都係敵人

低端共狗只識打打殺殺，仲有就係學歷低。

偏偏呢啲社會垃圾騎喺你頭上

人工高過新入職狗仔
日薪1100
番足30日成三皮一個月

支持學校安裝閘機，然後炒左班廢人

中大校長 是否爸爸

唔識字管識字嘅